中學生快入 愛丁堡廣場要人

即刻同我去愛丁堡廣場！！！[

推

去緊遲到添

用心唔怕遲！多謝你！

*有心

現場做緊咩？